====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' il est vrai que les urbanistes peuvent rarement choisir le laps de temps avec lequel ils travaillent , toutes les actions à court terme doivent pouvoir démontrer leur intérêt également à long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

